【背夫偷看】39歲富婆阿嬌睇大陸嫩男直播 一晚豪擲6萬蚊打賞

原來藝人都有寂寞難耐時！屬圈中靚女級數的鍾欣潼（阿嬌），日前由馬來西亞返港避疫，留在家中14日自我隔離。雖然開晒口和老公賴弘國要積極造人，不過現時一個在香港，一個在台灣，兩公婆被迫分隔兩地，睇怕有排都未可以成事，而在這段隔離期間，阿嬌狂做運動，意外令其放滿CHANEL珍藏的玻璃櫃曝光。

狂操一輪仍然精力旺盛的阿嬌，今日凌晨兩點被網民發現在一個大陸直播平台上，用真名賬戶觀看大陸男星余衍隆的直播，欣賞不特止，阿嬌還即場點唱兩首歌《淡黃的長裙》和《蓬鬆的頭髮》，化身小fans的她，對着這位只得20歲的嫩口靚仔，有求必應，不斷課金買虛擬禮物贈送對方，短短一個晚上，阿嬌點播兩首歌加虛擬禮物，已合共花費約5.8萬蚊人仔，即港幣逾6.3萬，打賞金額已是一個普通打工仔3個月人工。

同時，阿嬌在聽歌途中，亦不忘和網民chit chat，她回覆網民指自己在前一天見到對方靚仔先來看他直播，不過網民就發現阿嬌擁有該直播間管理員的身分，猜測阿嬌已不是第一次打賞這位男星。阿嬌賞金看靚仔直播消息一出，引發網民洗版式留言：「沒想到富婆阿嬌也『為色所迷』」、「有錢就是任性」、「生的太靚仔！連阿嬌姐都要過來看直播」。話時話，阿嬌老公賴弘國究竟知唔知呢？

陳冠希直播咪要打賞60個俾佢

陳冠希仲令仔啦

做埋啲大陸嘢

老公一定唔鳩理佢

拉

幫佢含啦即刻

含左啦
10幾年前囉
宜家冠a咁殘
不了

同冠A哥都幾似樣

好似Edison Mix 王子

佢老公娶佢都係為咗研究佢內部結構啫。

咁就賺6萬
為返整容成本好快中產

其實佢係咪真係癡撚咗線

好似Edison

我係佢老公真係拎碌棍桶撚爆佢

牛肺變粉紅

我入黎都係想睇下個大陸仔會唔會同A哥後生個陣似似地樣

化晒妝咁，個鼻又好似整過咁 Edison 高好多班

俾左個極品黑邊鮑囉咪

你都戇鳩 我都冇撚講過錢
你就真係窮閪嘅思想諗人
佢作為一個已婚公眾人物無啦啦真名走去睇𡃁仔直播 佢有冇考慮過對佢形象嘅影響？唔係痴線係咩？

屌⋯⋯宣傳黎架姐

移花接木都當真

利伸 00後

又幾似陳冠希喎

改圖黎?
D手指仲短過佢條撚

重迷靚仔天真到幾歲呀

開始日日都有還押幾個月手足上庭

我諗正常人做係一定無問題 不過佢話哂都公眾人物 做左咪上報lo 不過可能你覺得佢想見報啦

黑鮑hi野hi到痴左線

on9

走去玩支拿直播而家夠笑柒佢啦傻鳩

其實係filter黎，條友本身一定唔係咁嘅樣

希哥打賞返幾億畀佢啦

幾廿歲結左婚就修心養性啦，屌
唔係咁樣養性呀

係咪掛住陳冠希乍

知名引戰狗

有無諗過係造馬 捧佢上位?

之前阿嬌已經試過上直播賣唇膏

造新聞造到

6皮落訂姐

一定係造馬

做乜鳩，條友意思係冠希條撚已經短，d手指仲短d，你係咪10後未睇過過冠希d相阿? 細蚊仔唔好睇啦，返去飲奶啦

佢仲有形象嘅咩

慌唔係呀黑鮑自己簽咗條仔係到炒新聞咩

我都覺

估唔到睇呢D鳩POST都見到智障人士

淫照單野之後佢都冇晒形象啦

懷緬過去

黑鮑桐

冠希條撚唔短啦

個個都30cm?

明顯係商業活動 幫條友刷話題流量

hi野hi得多 佢同柏G都癲撚左架啦

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

淡黃的長裙，蓬鬆的頭髮，就當是一場夢 醒了很久還是很感動

其實佢老公有無掂佢，硬係覺得怪怪地咁

扯貓尾

佢老公本身都大把女埋身啦

屌外國明星講粗口露點就話人真性情
阿嬌睇靚仔直播話影響形象香港人

收皮啦啦假到咁明眼人一睇就知係移花接木啦

我個frd以前係佢同學，同佢幾熟
佢話阿嬌由讀書時就好迷靚仔，倒貼都無所謂
對edison都係真心迷戀
只係估唔到佢仆過咁多鑊性格都唔變

屌你老母

黑色肌膚給她的意義，是一生奉獻膚色鬥爭中

【豪擲6萬】阿嬌睇直播重賞「陸版EDC」 網民：看來中毒已深

蘋果真係
我諗只要係有尻既佢都會寫陸版EDC

有d似後生時期既edc

3Q,ok?

6Q

所以咪睇juno唔上眼囉

笑死

一把年紀加上食過一次屎 都仲係貪靚仔

我又唔見有男人可以介到唔迷靚女。

點解拍拖男人可以追靚女, 女人唔可以鍾意靚仔, 唔明個邏輯

無話唔可以
只係睇樣唔睇性格仆街機會好高
不輪男女

可能轉個頭就話英皇簽咗呢條支那仔

開晒美顏都中意
我以為佢做娛樂圈見盡咁多唔同樣既靚仔
一早對靚仔免疫左添
仲要係假假地既靚仔都岩

有得做

人地令仔過你喇 咸濕王

陳冠希一系列閃卡值錢d

佢個醫生老公都好樣過條網紅啦…
有冇咁bad taste
係咪收左錢幫人炒作

佢之前啲訪問迷離到...好似啲動物俾獸醫檢查打麻醉針咁
不過小心啲呀, 啲人一提起柏g就要拎"好媽媽"個免死金牌出黎架啦

另類包養
用老公賺既錢包養其他男人
佢老公娶左件垃圾

明星ac d錢應該係官方比佢地待用啦

上面成班 罵阿嬌
佢再蠢都唔會用自己主acc 打賞條仔啦
開個acc比條仔有幾難姐

擺明廣告啦下話

好似陳冠希

夾埋做場戲啫
分分鐘阿嬌唔使俾
仲有錢收

我笑鳩支拿人on9 又唔撚得？

長短冇所謂
佢屌嘅女嘅數量及質素
我諗應該得1%連登仔做到

pull

三萬蚊

應該左邊嗰個先係後生仔似王子唔似陳冠希

阿嬌搵錢唔會少
唔好諗到佢要人養

無睇內文，點證明到係阿嬌本人？
利申，唔識大劣嘢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

蛋記可能已經簽咗佢

令你老母

條友都有幾分似陳冠希

Sa唔會
佢唔包

究竟咩人嚟到2020年
都仲以為一個廣告幾球
個明星自己會袋好多錢

呢條友之前已經block咗
打開嚟睇，真係比另一個post巴打估中咗
原來呢期分化撚係興屌人窮撚

佢老公好似係耶撚，佢老婆咁攪法，老公都好難教會立足。
起初唔介意佢過去而娶佢，諗住過左去就算。點知原來真係痴痴地ge

原來唔止得香港毒男咁低賤

窮又點呀唔比呀

好撚似冠希

其實有幾分似冠西，證明阿嬌錦多年口味都無變

同冠希哥餘情未了
搵個似似地樣既靚仔填補內心空虛

角度問題

就算好有錢
但冇樣兼毒撚格
就算女神落難之際都肯無條件包容佢的過去
女神都係唔會真心喜歡你
Juno

希望你第時見到你老婆咁樣比錢其他男人洗 你會有咁豁達啦

有啲陳冠希feel，仲要係MK年代嗰陣

女人天生就係鍾意性格反叛的MK靚仔
希望改變壞男人 變成對自己專一
對於從無不良嗜好乖乖仔毒撚永遠睇唔上眼 乖乖仔實在太悶

你真係無腦，個問題在於佢係一個已婚之婦呀懵撚，你仲on99咁

一個已婚之婦公開「打賞」其他男性，你都可以話無問題你應該毒撚哩

你都傻，老西gill而家係廣告界可以搵幾球？你一定hi大左

咁既樣都打賞6萬
咁連登仔做直播咪要打賞60萬

想起舊日嘴巴含過的味道
那塊惹人憐愛的小黑鮑上
還殘留着懷念的他手指輕撫過的觸感

相比之下
下，靚仔???????
收16萬課6萬金下化

帽子

結咗婚啊

有幾分似希哥

狗改不了

你原來仲係弱智加文盲
你睇吓個句「我見到他帥才進來」先啦傻柒
真係衝出嚟柒

你閲讀fail?

支那人咁靚仔嘅，想含
香港毒撚仲有咩生存空間

呢個中女邊個嚟架
咁都肯比啲大陸傻尻六萬蚊

如果佢識全盛時候o既陳冠希, 我諗佢比人口爆屌屎忽再任影唔嬲都OK!

一晚直播啲女真係搵唔少

「公眾人物」呀柒頭
大把女人，俾啲已婚公眾人物會因外貌而「打賞」其他男性嘅example 嚟啦讚靚仔同打賞竟然一齊講你都幾慘，你條女會打賞韓仔
同埋你之前唔係話人哋唱歌咩，而家又話靚仔嘅？好柒
你咁緊張我話你毒撚得啦知你有女啦應該
唔同你講啦，俾返個下台階你

佢鐘意靚仔都唔係第一日知架啦

方力申已經係最樣衰個條

直接俾塊閪佢玩

你是咪唔記得juno同k先生？

有咩問題
男人幾多歲都係迷靚女啦

男人結咗婚係咪就唔睇得女？

公眾人物陳冠希直情有女都周圍食女啦
so?
女人原罪？

應該簽約做英皇新人
公關show

條大陸仔個鼻

咁你會唔會真名上網睇直播

咩呀痴線㗎
有錢都唔係咁使
佢老公應該。。。。

老是常出現

Juno dark magician feel好sexy

如果六皮野係佢呢d級數明星捐出黎買用品 我地會笑鳩佢出手低
但比六皮呢d濕鳩強國𡃁仔 冚家剷 佢老公話娶佢果陣用晒身家 咁不如儲去六皮比老公做家用啦 真係好想笑 又有少少嬲

毒撚唔一定悶，但綜合問題一般好多
例如不修邊幅、唔乾淨、衣著配搭柒到喊、話題少、
唔識睇氣氛、情緒波動大、無健康嗜好
咪話女人，就算我係男人都未必想同毒撚做朋友（偽毒另計啦）

至於乖乖仔，上進、孝順、溫柔、識做家務又事業有成
只要個樣五觀端正，其實市場都唔細
當然女就點都唔夠MK仔多
但真乖乖仔九成都係諗緊一條女一生一世，所以大概都唔會care

所以啲人咪屌Edison 囉你咩事？女權撚

左手交右手姐
分分鐘條大陸仔係英皇人

係咪個男仔啱啱俾英皇簽咗

係咪比egg簽左所以要幫佢宣傳

闊太唔迷靚仔迷乜？

應該係

兩個都係玩家
不過老公就聞到冠希嘅口水味咁....

再靚再有錢，都想個閪有人插

呢條咁嘅死過氣黑鮑食屎啦

證明個心都係冠希哥到
女人幾歲都係愛靚仔

最好笑係分化嗰個靠每個留言賺$0.5維生

俾錢同係直播comments個account係阿嬌本人黎

佢老公gay㗎嘛

發現阿嬌擁有該直播間管理員的身份
都唔知係咪呀嬌捧緊自己人

一眼望落成個冠A咁

冠A靚好多。。。

d男人當edison係神咁拜啦 屌條毛

掉翻轉阿嬌收六皮人仔做場戲

個鼻整過幾次？

佢老公而家係台灣瘋狂食囡啦

三萬 thx

咁多有錢富婆唔見個個俾幾皮野你？

衰啲講句
同個樣衰嘅一齊仲衰過仆街

睇完我唔覺得係希哥要求上床
似係佢要求希哥屌佢

唔怪得咁易俾陳冠希食，又聽話拍片

公關手段為左捧條花o靚咋話

本身都冇咩公眾形象

新冠希

如果調轉係已婚男星比錢靚女主播會點

哇勁撚無腦

似蝗嘉2多啲啵

呢張希哥仲靚仔過條大陸仔

屌你老母蛇精男咁既撚款都話靚仔？
仲同希哥比？
你地on9架？
呢d樣一睇就已經好唔自然唔知整過幾多次喇

可憐同行姐，大家都係下海揾食，幫到咪幚咯

下 呢個好撚大陸樣

呀嬌成4張野都on99咁
成日貪靚仔

閪女人
做撚左咁多年人都係咁撚蠢
俾人呃蝦條完又俾人呃錢

記得蕭生話過阿嬌係無時無刻都用緊電話溝仔嘅人
咁其實佢好爽 迷戀得嚟又食到靚仔

可能同老公感情出問題，情緒都有問題，又有大把錢一世都洗唔晒咪玩下囉

一定唔係宣傳啦，英皇咁緊張藝人形象

估唔到阿嬌真淫底

佢掛住希哥條腸

嬌真係好鍾意靚仔 但係希哥靚仔過條大陸仔百倍 條大陸仔化妝

其實可能佢真係有咁做

唔係簽嘅嘢下話

呢條女同冠A一樣
就黎40心智成熟度仲係20以下
學下人地同年代stephy chef le mon嗰啲
係就係曾經mk中二過
但家下行出黎講野叫穩重好多
睇落係有經歷同有魅力

柒頭同靚仔都有機會係賤男 有得揀緊係揀個靚既

成日蝗 打 "不卡不卡" 咩意思

阿嬌話六萬銀叫鴨都唔止啦

搵個外國人睇直播課六皮野黎先講啦

點解唔搵容祖兒
唔搵d冇另一半？
咁樣英皇咪即係送阿嬌去死
隨時俾全世界鬧佢背老公勾仔

個山根

仲積極造人？ 未收經咩

連登又話男人直播賺唔到錢既係咪因為自己好樣衰所以先賺唔到 女人課金能力好撚勁

其實有無諗過嗰六萬根本就唔係真實貨幣對出黎
大陸依啲炒作野隨時係個網自己刷出黎，就好似而家啲手機遊戲咁

咁多年黎仲係鍾意同一種男人

四萬蚊就有宣傳效果，有又班傻仔幫佢買推文，抵到爛

呀嬌仲有咩形象
仲可以影響到咩

柏芝， 阿嬌婚後都

哦呢9

成唔成熟既野好主觀既，佢又唔係作奸犯科，你理得人想點姐

心水清大師

pin

希神

女神 毒撚 MK仔的三角關係

點解咁多人話似陳冠希
爭好多皮喎
明明係似大陸仔蝗嘉爾

狂操一輪仍然精力旺盛

次次見呢條友啲留言都係出嚟引戰

希哥靚仔好多啦下嘛

wfc

有咩形象

其實真係有幾成似依d咪叫念念不忘

其實已經反映出天真嬌係咩思想，根本當年奶嘢係真心佢姣西貪靚仔，咁多年嚟都咁撚天真，今次仲為咗睇靚仔而畀六萬銀，似咁高調，佢根本天生姣底。

公關技巧姐遲啲條仔就變成阿嬌師弟了

以為咁快又過年

以為同名 乜真係佢

咪又係___

你個名

你會被ban

似edc 但人工味濃

你都會被ban

有冇160？

唔lag

哈哈哈